一人一個做倉辛酸史

依家行頭間間野都外判,
人工又少,做既野又多,
尢其係機場啲倉最仆乖